屯門建生邨中年漢墮樓 當場死亡

屯門建生邨泰生樓，今晨(31日)7時55分，警方接獲上址保安報案，指一名中年男子倒臥在大廈對開地面，懷疑由高處墮下。救護員趕至現場，惟經檢驗後證實事主已氣絕身亡。警員取出帳蓬遮蓋死者遺體，並以圍欄封鎖現場，惟事主身分及其墮樓原因有待進一步調查。

屌你老尾死黑警

琴晚衝入大堂,今日就有人跳樓?
有冇咁岩?

建生邨，有冇咁啱呀

咁岩呀屌你老母死黑警

。。

正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

邊有咁岩

所以話唔好咁易俾黑警入屋苑，最少都要知會個保安部

公然掟人落街

屌佢老母即係尋晚建生打死左人

Wa diu

wtf.............

死因冇可疑

保安好多係藍，分分鐘幫手掩飾添啦
同埋啲阿叔邊夠黑警打

俾個黑警入埋屋，又咁啱屋企得一個人，你話會點？xx仲唔明白警權過大既後果
利申：港豬

Wtf?

身穿黑衣